法國d女人塞車嗰時硬係鍾意有咁貼跟咁貼

加士居道塞住上紅隧橋，後面個阿嬸每一次停車都追到貼住咁濟，我又揸緊棍波，搞到每下斜路起步都好撚大壓力

關咩事, 香港啲司機不嬲都鍾意跟車太貼
塞車時就中国式排隊, 暢通時就推推推

有D司機驚死蝕底 去到二合一位都唔讓

其實只要大家都禮讓少少
多車時, 二合一, 出路口位 肯拉鏈式
成條路都暢通啲

見後面有位就流後多少少
佢地見到就明

乜嘢法國啊 加士居道、紅隧喺香港㗎喎

法國啲人係咪第一次上連登？

好撚憎D人讓一架出，後面果架就狗衝出黎打尖 屌佢要下一架讓啦

P牌仔發現

啲阿姑揸個廢牌鬼知棍會溜咩

啲大車 揾食車 都好撚鐘意貼到仆街
棍波斜路開車真係淆

因為好撚多仆街鍾意打尖，東區走廊落Cwb方向就係咁，我一定篤油頂個班賤種

佢點知你個架係棍定自

D司機覺得輸車位會死全家

棍會溜都唔明點解啲人仲要追求棍波呢啲落後技術

唔貼未有打尖撚啦 你試下下次唔好咁貼 睇下你俾幾多打尖黎閘埋黎

自動波同棍波定位唔同啦
棍波人車交流多啲
對車手嘅要求又高啲專注啲
其實如果街上多棍仔可能交通意外都少啲

你平時係收銀排隊畀錢, 係唔係貼住人地屎忽排隊?

兩件事黎 唔柒識唔好拎黎做比喻
你買野有打尖撚閘埋黎係咪當場屌佢?
你係車俾人打尖撚閘埋黎 你係咪即落車屌鳩佢?

咁都要開POST
法國香港人揸車真係好屎

P牌棍仲撚危
上落斜路入停車場雞手鴨腳 溜後撞車意外一定增加

睇標題以為講法國啲女人碌咗入嚟

一步一步黎唔貪方便都唔會溜既，而家d新車仲有auto hold，不過後面追到貼晒真係好大壓力

加士居道上紅隧橋，細路上緊橋匯入人地大路喎ching